win10 唔升最新version有冇問題?

行緊version 10240會唔會太舊?

會

點解唔去軟件台問

10240都幾舊下

你如果有其他防毒，我覺得可以既。。
但你無防毒單靠window..就要更新了

1803都可以啦

調轉頭問，跟住window update，係咪唔使點裝防毒，有幾多zero day attack?

點樣可以唔update? 救教學
我用盡google 所帶方法，唔update 一陣之後佢都係會強制update

官方下載win10搵唔到pro,去左google是但下載，得10240，但用佢升1809會死機

用返官方下載即冇事

玩唔到ray tracing
不了